** Funkbake für Arduino MKR WAN 1300**

Die Secrets bitte aus dem TTN Console holen.
Der MKR WAN 1300 hat eine individuelle DevEUI die in der seriellen Konsole ausgegeben wird, diese muss im TTN beim Device eingetragen werden.

